點解要迫陳同佳去台灣自首？點解唔迫劉鑾雄去澳門自首？

有錢人有特殊待遇？

係，完。